11 11 香港起義

面對會強姦，謀殺示威者既警察

香港人要一齊出黎反抗

11月11日

黎明來到

揭竿起義

好

周街防暴，狗屋有機會唔夠人，結界巨量火魔